\begin{frame}{Introduction : Objectifs et contexte}

  Objectifs du projet:
  \begin{itemize}
  \item Détection du visage dans une vidéo
  \item Segmentation en trois régions :
    \begin{enumerate}
    \item Visage
    \item Cheveux
    \item Fond
    \end{enumerate}
  \item Suivi de la segmentation
  \item Minimiser la discontinuité temporelle
  \end{itemize}
  
  Contexte du projet:
  \begin{itemize}\item Anonymisation des personnes\end{itemize}

\begin{figure}[!h]
  \includegraphics[width=30mm]{images/anonyma.jpg}
  \caption{Exemple d'anonymisation (image extraite de l'article \cite{letournel2014smart})}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}{Introduction : Contraintes et risques}

  Contraintes :
  \begin{itemize}
  \item Temps d'exécution court ($ \approx $ 1s par image)
    \begin{itemize}
    \item Vidéos longues (de l'ordre de l'heure)
    \item Vidéos de résolution 720 * 576
    \end{itemize}
  \item Au moins une personne
  \item Pas de mouvement brusques
  \item Changement d'éclairage
  \item Cas d'occlusions ponctuelles
  \end{itemize}

  Risques :
  \begin{itemize}
  \item Qualité de segmentation liée aux caractéristiques de couleur
  \item Cas d'occlusions permanentes
    \begin{itemize}
    \item Lunette, barbe, tatouage, maquillage, etc.
    \end{itemize}
  \item Cas de plusieurs personnes
  \end{itemize}
  
\end{frame}
